想轉台 csl sales入

108 5g plan
有冇優惠
同埋要MNP

5GB

csl.
質素低下

下 我啲fd推薦
利申：用開人仔cmhk

你覺得每個月交二三百蚊 搭地鐵大部分時間都收唔到都無所謂咪簽囉

識得有個專業絲打有各電訊公司新客轉台特價勁抵最新優惠！

可以tg佢了解各大公司轉台優惠詳細tg:zhuo0611
email:usetobe0611@gmail.com